究竟乜能野叫玩到創晒？

仲有想創你個心
創乜撚野創

乖
唔好駁咀啦

係玩到個心愴哂

下

乖
唔好下啦

想創你又點解釋

係想錯你個心呀

聽都冇聽過
你識埋啲咩人

又好似係

鄉下啲親戚成日話我玩到個人創晒

佢地話玩創世記,當自己摩西

玩到喪哂？
同如古 同一樣野

哩D 係香港本土話, 大陸人係唔會明

咁乜撚野叫乜撚野?

你鄉下就係香港
沒有暴徒只有暴政

係流失緊既香港話

想創你個心

玩到創曬= 玩到個心野曬，唔可以集中精神讀書或者做事

好耐㗎啦wo

創科局d frd

老母：日日出街 玩到個心創曬